口德撚？

屌你老母，有無讀過人禽之辨啊？
禽畜死左同類都唔會落井下石啦，成班on9小學雞成日講乜撚埋口德加分，我屌晒你地老母啊，憑咩話自己係人？
無惻隱之心，非人也！送俾你班撚樣

大聖人